有無sales可以幫我申請銀聯信用卡？

之前中銀申請過唔批 不過咩資料都無交 淨係俾咗住址證明同學生證申請
利申 學生一名 得恒生戶口

我嗰時申請大學聯營咭(V/M)之後買二送一塞埋張雙幣比我

你邊間大學

有恆生戶口咪申請恒生銀聯囉 易批d